@cucagamarra @lariojacom Esto si que no me lo vi venir xD
@cucagamarra @lariojacom Feminismo ni es igualdad ni es libertad
"El camino más directo hacia la igualdad no es otro que la libertad".   @lariojacom @cucagamarra https://t.co/J07x8a8e3G
@cucagamarra @TereMalladaPP @lariojacom Definitivamente el mensaje claro lo tenemos todas las liberales el #feminismonotieneideología #FelizDiaDeLaMujer #8M #Libertad nadie tiene la #patentedecorso en la lucha por la #igualdad Feliz día a todas!
@cucagamarra @populares @lariojacom Se van en enfadar el Vox. Vuestros socios.
@cucagamarra @lariojacom https://t.co/BRfdiwyWj9
@cucagamarra @lariojacom Feminismo es totalitarismo. Seguid así peperos, ya estáis a punto de caeros por el acantilado. #SoloQuedaVox  💚🇪🇦💚🇪🇦💚🇪🇦
@cucagamarra @lariojacom Otra 🤡 sodomiza y explotada como concubina de la izquierda. Cada persona vale para lo q vale y tú ya has asumido para q sirves.
@cucagamarra @lariojacom Menuda estupidez se manda la portavoz del ministerio de la oposición. Los acomplejados de la izquierda sintiendo envidia de las feminazis con el discurso único. Si hay igualdad no hay libertad, estudie un poco y deje las payasadas para su foro íntimo.. esto es la oposición? Fin.
@cucagamarra @lariojacom Porque no hacéis como los de Podemos. https://t.co/Y3ikFaqmqX
@cucagamarra @populares @lariojacom La igualdad no es cambiar las discriminaciones de lado, sino una vez eliminadas, no crear nuevas.
@cucagamarra @lariojacom Lo peor de una mujer es ser TRAIDORA y ipocrita,tu aplícate el cuento.
@cucagamarra @lariojacom Libertad? El pasaporte covi es libertad?...o es discriminador?...por no hablar de inconstitucional... Igualdad?...con el pasaporte covi se discrimina y segrega a gente... De qué nos hablas,Cuca?....que yo no lo pillo Y lo sabes!!!
@cucagamarra @GPPopular @lariojacom 8M dedicado a ellas https://t.co/4dhezw1eVA
@cucagamarra @lariojacom LO QUE NO SUPÍSTEIS DEFENDER #MismosDerechosMismasLeyes  COLABORADORES DE LA AGENDA 20-30 https://t.co/diI1IcdRrz
PERDONA @cucagamarra  LO VUESTRO ES IGUAL DA PORQUE IGUAL DA QUE SE PRESENTEN PRUEBAS Y DOCUMENTOS DE LO DEL HERMANITO DE AYUSO QUE VOSOTROS LO TAPAIS ECHANDO A QUIEN LO DENUNCIÓ, ESA ES VUESTRA IDENTIDAD IGUAL DA https://t.co/U6FP5kcrF4
@cucagamarra @lariojacom Sobretodo libertad...
La Charo de Cuca Gamarra está extasiada con el #8Marzo2022  Este es el nuevo Pp, dicen https://t.co/0qgVMcn1aG
@cucagamarra @lariojacom Bueno, yo lo hago siempre. El mensaje irá dirigido a las que sólo lo hacen hoy, ¿no?
@cucagamarra @lariojacom Qué tenéis que  reflexionar con dos mayorías que habéis tenido?
@cucagamarra @lariojacom Ni se lo pensaron ustedes a la hora de querer cargarse a @IdiazAyuso ,sois muy hipócritas.
@cucagamarra @lariojacom Ni la ley de igualdad la votaste. Jamás habéis defendido ninguna ley social  Eso sí vuestra indecencia es que os aprovecháis de ellas Os divorciais , abortáis, os casáis con personas del mismo sexo y después vais a misa de ocho a pedir perdón a Dios. Sin dignidad en #España
@cucagamarra @lariojacom ¿No os da algo de cosa el atribuiros méritos y logros en derechos a los que en su momento os opusisteis y luchasteis contra ellos? ¿Ni un poco?
@cucagamarra @lariojacom ¿a reclamar que? digame que derecho no tienen lasw mujeres que tengan los hombres, digame si hay tanta desiguadad ¿como es posible que usted ostente el cargo que ostenta? no sois mas que la version azulona del psoe
@cucagamarra @populares @lariojacom 20.319.000.000€, hay que parar esto. La gente empieza a no poder pagar la luz, los combustibles, ni tanto impuesto. Lo ha dicho @IreneMontero, un presupuesto gracias a @Haciendagob. Nos lo roban para repartírselo entre ellos. Esto ya se pasa de castaño a oscuro.
@cucagamarra @lariojacom Si tú misma lo dijiste sin el mínimo rubor...🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤮 https://t.co/q2BMXuUvYW
@cucagamarra @lariojacom Vas a arrastrarte más en escupitajos e insultos para caer bien al amo etarra socialista y sus hordas de orcos feminazis?
@cucagamarra @lariojacom https://t.co/7KYxb6v8Oj
Nadie va a coartar nuestra libertad para defender el trabajo d las FUNCIONARIAS DE #SOSPRISIONES #8M #TuAbandonoMePuedeMatar  @anadebande @cucagamarra   @mariapg1980  @Macarena_Olona @slalanda @carmencalvo_ @IreneMontero #Marlaska @iippgob @interiorgob @IgualdadGob https://t.co/bfrCrRMP8C
Lo que nunca entendí es cómo el PP ha cambiado a @cayetanaAT por la Charo de @cucagamarra  🤔🤔 #8Marzo2022 https://t.co/yZ3U2CazeG
Prefiero a Irene Montero que a @cucagamarra  Siempre es mejor el original #SoloQuedaVox #8Marzo2022
🟣 Los @populares enarbolan la bandera del #feminismo  🗣️ @cucagamarra pone a las mujeres ucranianas y rusas como “símbolo” de este #8M2022   🗞️Informan @miriamfmata y @pablotaboada0👇 https://t.co/hUo1fAMSwv
La Presidenta de #MujeresenIguandad, @SusanaCamarero, ha participado hoy en el acto #MujeresLibres del @populares junto a @cucagamarra y @anapastorjulian #8M #DíadelaMujer https://t.co/zxYxbnDdw4
Hoy en @populares los cuales pactan con quienes niegan la "violencia de género" se cuelgan la medalla.  @cucagamarra la hipocresía es así jajaja.  #8Marzo2022 https://t.co/L7SQWgKKQB
